噴油同破壞都可以話係表態, 偷內部文件同硬件堅大單野

如果d 文件入面無乜驚天大料爆出黎
咁到時真係輸哂輿論

推

咪撚戇鳩啦好嘛？

資訊決定輸贏

屌 我都撐義士, 但大家真係諗下呢單野點收科

除非有d 乜野驚天大野爆到出黎 唔係既話偷內部文件真係有排坐

我覺得比你偷得都唔方係d 好重要資料

單方面老屈都唔係第一次架啦

你覺得真係有人偷?
弱智?

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

老屈你都信

有哂理據，保護示威者，免受已腐敗嘅警方，做成不必要清算

尋日連登人有人suggest 去偷, 睇下搵唔搵到建制派d 勾結黑暗野
當年情況咁急, 唔排除有義士無經過深思熟慮聽左呢d 人講

要呢場仗贏先得 點打落去好

你話義士偷野連登唔會有人信架
一定係比人老屈

唔好負皮, 真係諗下點拆

我唔想到時有義士真係要坐10年8年...

沒流血, 沒傷人, 沒搶掠
敵方機密資料唔係唔攞咁笨柒呀話
快d 破解出黎, 揭露依個暴政暗啞底做左幾多衰野添呀

破解到固然係好... 如果唔得呢? 又或者個堆野都無, 咁點算?

政府今次真係有心比人入去, 比你偷, 因為之前612都可能有機會告唔入, 因為純粹衝唔入, 但今次係9成9告得入, 係睇下判幾重

我真係好擔心, 呢家大家熱血填充時實話撐, 時間耐左, 到時無咁多人關注, 先一個一個拉, 社會唔會有NOISE去幫呢班人

你睇下美國隊長就知...

成個六月有邊單唔係俾你話係大單野
呢招無用架啦

三毛分化撚用左幾多次好撚大鑊，輸哂愚論呢一招

到今時今日你仲會信黑驚講既任何一隻字？

我當然唔信, 但主流會覺得你偷左野

佢話唔見硬件，係咪爛左果d cctv呀？

老屈姐

你又show 唔到d 機密文件出黎 又冇講有幾多機密文件 你話冇左就冇左呀

算啦, 呢度冇人會聽得入
佢地仲陶醉緊, 係呢度係好易以為連登=社會
有d仲話冇人吊人地, 整體好支持佢地沖

我今朝由返工途中去到公司,
10個人講8個都係吊佢地....

機密文件會四圍放

人地講就信， 唔怪得咁多人信共產黨

又黎民意論

你話我偷就偷呀?

你會將啲重要文件唔放夾萬，
反而就咁放係枱？
Btw
( Show Blocked User - 小島秀夫琉璃子 )

希望呢d post唔會係引蛇出動post 啦，個位執生呀

成日都扮擔心講到好大獲，但你又唔落場。關你Q事咩。。左擔右擔咁鐘意齋擔

哦

偷埋立法會地下寶藏！

死罪黎架喂

石灰都叫有毒粉末啦
缺失硬件？係咪keyboard唔見咗幾粒制啊

都話撚左 你發夢係好難上到連登
個時重要比人DDOS緊 入佐去班人得撚閒睇連登 重要睇完咁煩去行動

其實偷來做咩

建制派唔係傻 一早雲端啦

邊會用硬件

分化，又block 一個

咪撚戇鳩啦好嘛？
無偷都話你偷嫁啦

嘩好驚

記者多過示威者嘅情況，可以不知不覺咁破壞電腦
香港有救啦

帶支水響身都大單架啦

一定要攞
搵到港共大鑊野
開心過美軍攞德軍設計圖

喂 你咁講 淨係琴日單野都有大把人要坐啦 難聽少少講句其實唔爭在啦 係怕依家拎錯野姐

好多時 入左去都10年
敵方資料果然不可放過

廣東一伙劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言：「通通不許動，錢是國家的，命是自己的！」大家都一聲不吭躺倒。劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：「拜託，請你躺文明些！這是搶劫，又不是強姦！」出納小姐說︰「習慣了，一聽趴下，我都是這麼躺的。」

劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說，老大，我們趕快數一下搶了多少，那老劫匪（小學文化）說：「你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。」（這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要！）

結果，第二天新聞聯播報道銀行被搶了一億，劫匪數來數去只有兩千萬。老大罵道：「媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動手指頭就賺了八千萬，看來這年頭還是要讀書啊！」

鳩行又係輸
推鐵馬又係輸
冇對警犬郁手又係輸
噴字又係輸
掟蛋又係輸
爆玻璃又係輸
行入去又係輸
俾警犬清場又係輸
俾人屈偷野又係輸

咁計法全盛期嘅香港人可以輸幾多鑊？

呢招唔work架啦

我都唔知你哋ff個p牌有用做乜，眼見搞親事果d同5毛都唔係p牌，反而d真係新會員就俾人係咁玩

主流覺得d狗set個局，set得局仲有乜機密文件？

邊個偷? 你偷? 班警察話唔見野 但無講係示威者做WOR
D示威者入去之前係邊個係長時間係立會入面
係警察自己阿

順勢要求獨立調查囉

而家係一毛

真係機密又點會放垃圾會，應該好多係日常既內部文件、開會議程果類

不過剩係唔見hhd，佢地都會老屈偷野，佢地唔會諗，其實hhd價值點都比其他電腦野平，佢地會屈到d人係為左偷野入垃圾會

而家不嬲都係任佢UP
聽日話唔見左1個億既現金都得啦

有cctv咪有得告，無就無得告，無證據，你咬我食呀？就算真係cctv影到，佢點知邊個打邊個，拉條鐵？

垃圾post

我地示威者冇做到！
就算有 ！ 香港人一定會攬到底！
不割 不分化 齊上齊落！

又輸？
咩都話輸
On9

係邊個偷都未知

屌 偷乜撚嘢 有無證據呀？ 你都要搵到證據證明係人地偷啦 得個講字 如果刑事靠個講字就告得入 嗰班所謂高官已經入曬去坐

衝過入去嘅義士小心電腦
擺明想老屈

去得立法會仲有咩秘密 鄭蟲泰都睇得 市民點解唔睇得

連登係需要用少少時間去修正
尋日要行動所以要不斷擋post導風向
我覺得非常時期用非常手段，係可以接受
以後幾日係需要放輕少少緊張心情
但仍然需要有警戒嘅理性去持續對抗

唔覺得會有人偷野
大佬兵荒馬亂 諗去定留都搞一大輪啦
邊有時間心機去偷野

唔記得左掛P牌呀？

喂連狗幫人掛翻啦

on9前幾日幾撚多5毛新會員 次次見到d on9發言都係26打後 依家一出p牌即刻少左勁多

好似係有個恐龍頭骨俾人偷咗

選委會二百萬個選民資料都外泄啦，今次算咩

立法局嘅嘢原本就應該放晒上網任人睇。
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

如果係房入面,大把officer咁樣放文件,邊有人諗到政府機關會淪陷

好多人都屌鳩差佬直接撤走

其實重要既資料
應該一早upload 曬上去內部driver 有backup

多謝樓主提示

班義士衝入去唔應該拎走啲cctv既hard disk同破壞佢
應該排排坐係cctv面前望住佢笑笑口大合照？

係咪咁樣？
幫你救香港呢樣嗰樣

明屈啦屌，偷黎把撚咩，港共警狗手段

啲人喺廁所執到 核彈發射掣

咁多記者留左係立法會
會一下影唔到人破壞office?

係你先會信

佢話係就係呀!!!
證據呢?

依到啲人講啫 係咪代表在場人士有偷？
再者佢地會得閒睇連登？
警犬自己執場拎走幾個harddisk老屈我地咪得囉

樓主你真係好蠢

偷auntie

你幾時見到有人偷野？你有就記住報警喎
如果無就咪廢up啦

立會應該冇乜特別文件，反而想睇吓政總啲文件

五毛Post

呢啲時候嗰重點應該放係5大訴求上，而唔係呢啲嘢。

一句
屌你老母閪

又講輸輿論 可否收皮

我唔覺得義士會咁做囉
搵多個藉口抹黑姐

吹呀?

吓？我聽到好多阿叔話好喎

200萬人已經係1/3個香港啦

無證據就收皮
同埋如果佢地有，都係為cctv
唔通企係度俾你查？

乜有人偷野? 就算係都唔撚關你事
收嗲啦你

係呀 入面有復仇者機密添呀 777都係Skrull星人扮架 所以唔係太識應對今次既事

佢砌你乜都得
你信佢?